中年漢收「家姐」短訊墮騙局 被呃43萬元點數卡

又有人墮入電騙陷阱！一名姓朱（48歲）男子，報稱早前接獲「家姐」傳來的手機短訊，要求弟弟代購點數卡，他不虞有詐，按指示先後多次購買總值43萬港元的點數卡，隨後亦全數將其轉戶，及後他認為有可疑，向家姐求證後確認受騙。昨日（16日）傍晚6時許，他在屯門青山公路黃金海岸住所報警求助。警員初步調查後，列為以欺騙手段取得財產案，由屯門警區列事調查隊跟進。

關家姐事？

有咩原因要幫家姐買43萬野？

及後他認為有可疑，向家姐求證後確認受騙。

唔識先求證再入點咩

住黃金海岸有錢仔 咪當跌左囉

洗黑錢就洗黑錢啦, 咁撚流理由都作得出

因為住黃金海岸既人覺得43萬只係散紙

同意

完全理解唔到成件事係點發生

如果我家姐叫我幫佢買43萬點數卡，我會叫佢睇精神科

43萬點數
家人課金咁多都唔理 肯定幾億身家拎散紙打機

琴日7-11內部已經瘋傳
店員已經再三提醒佢話係咪被騙,佢都話無問題,買哂影哂相sd埋先打比家組確認
其中幾萬蚊重用現金買

列作傻人發現案處理

佢屋企人撈偏

咁蠢都有

洗黑錢啦擺明

43萬你好有錢嘅可能唔為意咁俾人呃左
但用黎買點數卡真係戇鳩左少少

洗黑錢

慘，中年漢心諗今個月份糧無左一半 拎黎賭馬夠玩兩日

屌, 呢啲人咁撚戇鳩就咁柒多錢被人呃

扮咩野家姐
毒撚精蟲上腦比囡囡呃錢就真

洗完黑錢再報警

前排收到個俾人hack左既fd whsapp 叫我入點
心諗乜而家仲興既人 邊個會中招
屌你老味 點知真係有 仲要43萬

直接過43萬比家姐叫佢自己買啦，咁煩

諗住賺下信用咭積分？

蠢撚過隻豬

我同二家姐一段不可告人既越軌關係

有古怪

成50歲家姐要 43期 點數咭 ...

成班連登仔見人住私樓仔就以為佢好有錢 黃金海岸好撚cheap姐 屯門依d垃圾地方可以幾高檔

600蚊都問下先啦 43萬🤔

邊個有話佢好有錢，一直都係話43萬係散紙
巴打唔係覺得43萬好多下話

軍官隨處都係

可能洗黑錢,有猜可能咁蠢

住黃金海岸一定唔會覺得43萬係散紙 起碼係佢大半年收入

其實咁多依d騙案到底有無真係捉到過人

連登仔唔係以為真係被騙下話
上面都有講店員都提埋照過數
擺到明洗黑錢

老作個故仔
再問富爸爸攞43萬？

軍官被騙

其實住邊到又唔一定反眏到佢身家 又唔係公屋
私樓你有錢就買得架啦
我中學同學夠住普通私樓 上去做project先知全層都係佢嘅 佢老豆係一個月搵過百萬果種醫生

幾廿萬搭次郵輪環球旅行都冇左

我明白 咁而家都係推算啫

冇得查嫁啦 擺明俾支那人呃 香港警察冇得誇境調查執法 當買個教訓啦

講洗黑錢嘅可唔可以講下要點操作

間鋪爽到暈 即刻爆數

當你1萬1次, 比人呃43次先醒

洗黑錢洗到報埋皇氣
擺明撩鬼攞命

YES

諗唔到點洗 比40萬 game 點人做報酬 ？

連登仔真係好撚弱智
用住既地方去判定人地身家
之前先有新聞報過有個住青衣居屋既人有過億股票